{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079093?place[place_type]=GID&place[gid]=1079093&place[latitude]=34.9692885886&place[longitude]=128.5169848245&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 노을의언덕펜션"
    },
    "text": "夕焼けの丘ペンションでは、予約後、きれいなレビューを作成してくださった方にペイバック1万ウォンイベントを実施しています。ペンションは最高の夕焼けを鑑賞できるところで、静かな海辺で美しい夕焼けを楽しみたい方に異国的な風景とともに最高の瞬間をプレゼントします。ペンションはテラスからオーシャンビューを鑑賞することができ、ヒーリングに最適な閑静な海の風景を眺めながらバーベキューも楽しめます夕焼けの時に赤く染まった空と海が壮観を成し、さらに美しいです。朝は青い海を見ながら一日を始め、日が暮れる時は夕焼けで私たちだけのこぢんまりとした時間を過ごすことができます。ただし、ペットは入室できず、野外プールは2023年6月24日から10月1日まで運営される予定です。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。追加人数とオプションなどの追加金額は現場決済です基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。また、ペットと青少年の男女同室での宿泊は不可能であり、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができ、料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約ができます。一軒家ペンションではIPTV/WiFiを提供し、オーシャンビュープールを通じて蒸し暑い夏に涼しい水遊びが楽しめます。 利用時間は入室後から午後9時までで、無料です。 現在の運営日程は2023年に決定される予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "夕焼けの丘ペンションではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "夕焼けの丘ペンションでは、予約後にレビューを作成してくださった方に1万ウォンのペイバックイベントを実施しています。"
        },
        {
            "question": "夕焼けの丘ペンションで何が楽しめますか？",
            "answer": "夕焼けの丘ペンションでは、静かな海辺で美しい夕焼けを楽しむことができます。テラスからオーシャンビューを鑑賞しながら、バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加料金は現場での決済です。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "最大収容人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと青少年の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。また、料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTV/WiFiが利用できます。また、オーシャンビュープールもあり、夏には涼しい水遊びが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 488
    }
}